lihkg應該收幾多錢先合理

如果有vip版
大家覺得應該收番幾多錢

應該咁諗
你地想比幾多錢個app先合理
就算1萬人比100蚊買個app先得100萬
燒到幾耐真係唔知

同埋有無咁多人肯比錢買app香港
所以大家回覆多d 炒熱個場幫連巴打吸廣告客啦

我就覺得年費制都ok

35? 一個月 食少餐都已經比到

月費
$18 無下底banner
$38 無晒

幾錢都好
總之係好用同夠多高汁post 就得！！！

就算係月費都冇所謂

Lihkg既出現係因為ios既hkg+，而ios撚係有一定既消費能力，所以應該收貴少少。
一來所以keep住user質素，二來連尼住maintain都要錢
$30-50/year好合理